★中聯辦多次在香港購買住宅：西營盤鉑峯全幢48伙、西環泓都14個單位、觀塘凱滙20個單位

Now新聞台】中聯辦早前以約2.5億元，購入觀塘新盤凱滙20個高層單位。

根據土地註冊處資料，一名買家以新民置業有限公司名義，大舉購入凱滙20個單位，公司由中聯辦持有，董事為中聯辦行政財務部部長李載林。

這一宗交易涉及近2.5億元，全是43至49樓高層單位，其中一個是722呎三房單位，其餘均為500至600呎的兩房單位。

根據《印花稅條例》，中央政府在香港置業毋須繳付印花稅，估計今次交易節省稅款7400萬元。

翻查資料，中聯辦過往亦多次在香港購買住宅，最大手交易為2015年以4.8億元購入西營盤樓盤鉑峯全幢48伙。近年過億元的交易亦包括2016年購入西環泓都14個單位。

賑濟麥難民

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，豆髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人間屋

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！